# ScanGear MP for Linux
# Copyright CANON INC. 2007-2010
# All Rights Reserved.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scangearmp 1.60\n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-26 13:24+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-25 10:39+0900\n"
"Last-Translator: CANON INC.\n"
"Language-Team: CANON INC.\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n."




#: src/interface.c:163 src/interface.c:1527 src/interface.c:1597
#: src/interface.c:3090 src/interface.c:3153 src/interface.c:3236
#: src/interface.c:3400 src/interface.c:3481 src/interface.c:3545
msgid "ScanGear"
msgstr "ScanGear"

#: src/interface.c:187
msgid "Clear Preview"
msgstr "미리 보기 지우기"

#: src/interface.c:191
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/interface.c:249
msgid "Select Source"
msgstr "소스 선택"

#: src/interface.c:286
msgid "Display Preview Image"
msgstr "미리 보기 이미지 표시"

#: src/interface.c:293 src/interface.c:800
msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

#: src/interface.c:317
msgid "Destination"
msgstr "대상"

#: src/interface.c:360
msgid "Output Size"
msgstr "출력 크기"

#: src/interface.c:403
msgid "Adjust cropping frames"
msgstr "자르기 프레임 조절"

#: src/interface.c:458
msgid "Perform Scan"
msgstr "스캔 실행"

#: src/interface.c:465 src/interface.c:796
msgid "Scan"
msgstr "스캔"

#: src/interface.c:486
msgid "Basic Mode"
msgstr "기본 모드"

#: src/interface.c:506
msgid "Select Source :"
msgstr "소스 선택:"

#: src/interface.c:519
msgid "Color Mode :"
msgstr "컬러 모드:"

#: src/interface.c:538 src/interface.c:644
msgid "Width :"
msgstr "너비:"

#: src/interface.c:560 src/interface.c:662
msgid "Height :"
msgstr "높이:"

#: src/interface.c:583
msgid "Paper Size :"
msgstr "용지 크기:"

#: src/interface.c:596
msgid "Binding Location:"
msgstr "바인딩 위치:"

#: src/interface.c:609
msgid "Input Settings"
msgstr "입력 설정"

#: src/interface.c:634
msgid "dpi"
msgstr "dpi"

#: src/interface.c:697
msgid "Output Resolution :"
msgstr "출력 해상도:"

#: src/interface.c:704
msgid "Output Size :"
msgstr "출력 크기:"

#: src/interface.c:717
msgid "Data Size :"
msgstr "데이터 크기:"

#: src/interface.c:732
msgid "Output Settings"
msgstr "출력 설정"

#: src/interface.c:750
msgid "Unsharp Mask :"
msgstr "윤곽 강조:"

#: src/interface.c:763
msgid "Descreen :"
msgstr "디스크린:"

#: src/interface.c:774
msgid "Image Settings"
msgstr "이미지 설정"

#: src/interface.c:814 src/interface.c:1684
msgid "Brightness/Contrast"
msgstr "명도/대비도"

#: src/interface.c:818 src/interface.c:1992
msgid "Histogram"
msgstr "히스토그램"

#: src/interface.c:822 src/interface.c:2389
msgid "Tone Curve Settings"
msgstr "색조 곡선 설정"

#: src/interface.c:826 src/interface.c:2570
msgid "Final Review"
msgstr "최종 검토"

#: src/interface.c:830 src/interface.c:2831
msgid "Threshold"
msgstr "임계값"

#: src/interface.c:833 src/interface.c:1242 src/interface.c:1842
#: src/interface.c:2244 src/interface.c:2473 src/interface.c:2947
msgid "Defaults"
msgstr "기본"

#: src/interface.c:837
msgid "Advanced Mode"
msgstr "고급 모드"

#: src/interface.c:845
msgid "Preferences..."
msgstr "기본 설정..."

#: src/interface.c:849 src/interface.c:1847 src/interface.c:2249
#: src/interface.c:2478 src/interface.c:2739 src/interface.c:2952
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/interface.c:1144
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: src/interface.c:1163
msgid "Quiet Mode"
msgstr "음소거 모드"

#: src/interface.c:1175
msgid "Calibration Settings"
msgstr "보정 설정"

#: src/interface.c:1184
msgid "Execute at Every Scan :"
msgstr "스캔 시마다 실행:"

#: src/interface.c:1192
msgid "Scanner"
msgstr "스캐너"

#: src/interface.c:1201
msgid "Recommended"
msgstr "권장"

#: src/interface.c:1207
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/interface.c:1221
msgid "Monitor Gamma :"
msgstr "모니터 Gamma:"

#: src/interface.c:1262
msgid "Color Settings"
msgstr "컬러 설정"

#: src/interface.c:1272 src/interface.c:1389 src/interface.c:1551
#: src/interface.c:1621 src/interface.c:3114 src/interface.c:3195
#: src/interface.c:3265 src/interface.c:3434 src/interface.c:3508
#: src/interface.c:3569
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/interface.c:1277 src/interface.c:1394 src/interface.c:1483
#: src/interface.c:1556 src/interface.c:3270 src/interface.c:3439
#: src/interface.c:3574 src/cnmsstrings.h:149
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/interface.c:1350
msgid "Select Scanner"
msgstr "스캐너 선택"

#: src/interface.c:1362
msgid "No scanners detected."
msgstr "스캐너가 검색되지 않았습니다."

#: src/interface.c:1376
msgid "Update Scanner List"
msgstr "스캐너 목록 업데이트"

#: src/interface.c:1445
msgid "Save Scan Image"
msgstr "스캔 이미지 저장"

#: src/interface.c:1456
msgid "Save as type:"
msgstr "파일 형식:"

#: src/interface.c:1478
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/interface.c:1543
msgid ""
"The same file name already exists.\n"
"Are you sure to overwrite it?"
msgstr ""
"같은 파일 이름이 이미 존재합니다.\n"
"덮어 쓰시겠습니까?"

#: src/interface.c:1696 src/interface.c:2004 src/interface.c:2401
#: src/interface.c:2582
msgid "Channel :"
msgstr "채널:"

#: src/interface.c:1749
msgid "Brightness :"
msgstr "명도:"

#: src/interface.c:1767
msgid "Dark"
msgstr "진함"

#: src/interface.c:1772
msgid "Bright"
msgstr "밝음"

#: src/interface.c:1798
msgid "Contrast :"
msgstr "대비도:"

#: src/interface.c:1816
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: src/interface.c:1821
msgid "High"
msgstr "높음"

#: src/interface.c:2169
msgid "Gray Balance :"
msgstr "그레이 균형:"

#: src/interface.c:2453
msgid "Select Tone Curve :"
msgstr "색조 곡선 선택:"

#. Tone Curve strings
#: src/interface.c:2464 src/cnmsstrings.h:118
msgid "No correction"
msgstr "수정 없음"

#: src/interface.c:2465 src/cnmsstrings.h:119
msgid "Overexposure"
msgstr "노출 과다"

#: src/interface.c:2466 src/cnmsstrings.h:120
msgid "Underexposure"
msgstr "노출 부족"

#: src/interface.c:2467 src/cnmsstrings.h:121
msgid "High contrast"
msgstr "높은 대비도"

#: src/interface.c:2639
msgid "Original"
msgstr "원본"

#: src/interface.c:2689
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: src/interface.c:2889
msgid "Threshold Level :"
msgstr "임계값 수준:"

#: src/interface.c:2905
msgid "Light"
msgstr "연함"

#: src/interface.c:2910
msgid " Dark"
msgstr "진함"

#. progress_bar.c
#: src/interface.c:3026 src/cnmsstrings.h:141
msgid "Scanning..."
msgstr "스캔 중..."

#: src/support.c:90 src/support.c:114
#, c-format
msgid "Couldn't find pixmap file: %s"
msgstr ""

#. cnmsstr.c
#. STRSUB_S_SOURCE
#: src/cnmsstrings.h:36
msgid "Photo(Color)"
msgstr "사진(컬러)"

#: src/cnmsstrings.h:37
msgid "Magazine(Color)"
msgstr "잡지(컬러)"

#: src/cnmsstrings.h:38
msgid "Newspaper(B&W)"
msgstr "신문(흑백)"

#: src/cnmsstrings.h:39
msgid "Document(Grayscale)"
msgstr "문서(회색조)"

#: src/cnmsstrings.h:40
msgid "Newspaper(Grayscale)"
msgstr "신문(회색조)"

#: src/cnmsstrings.h:41
msgid "Document(Color) ADF Simplex"
msgstr "문서(컬러) 자동 문서 공급기 단면"

#: src/cnmsstrings.h:42
msgid "Document(Grayscale) ADF Simplex"
msgstr "문서(회색조) 자동 문서 공급기 단면"

#: src/cnmsstrings.h:43
msgid "Document(Color) ADF Duplex"
msgstr "문서(컬러) 자동 문서 공급기 양면"

#: src/cnmsstrings.h:44
msgid "Document(Grayscale) ADF Duplex"
msgstr "문서(회색조) 자동 문서 공급기 양면"

#. STRSUB_S_DESTINATION
#: src/cnmsstrings.h:47
msgid "Print(300dpi)"
msgstr "인쇄(300dpi)"

#: src/cnmsstrings.h:48
msgid "Image display(150dpi)"
msgstr "이미지 표시(150dpi)"

#: src/cnmsstrings.h:49
msgid "OCR(300dpi)"
msgstr "OCR(300dpi)"

#: src/cnmsstrings.h:50
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: src/cnmsstrings.h:51
msgid "Image display"
msgstr "이미지 표시"

#: src/cnmsstrings.h:52
msgid "OCR"
msgstr "OCR"

#. STRSUB_S_OUTPUT_SIZE,STRSUB_A_PAPER_SIZE,STRSUB_A_OUTPUT_SIZE
#: src/cnmsstrings.h:55
msgid "Flexible"
msgstr "가변 크기"

#: src/cnmsstrings.h:56
msgid "Card"
msgstr "Card"

#: src/cnmsstrings.h:57
msgid "L Landscape"
msgstr "L 가로"

#: src/cnmsstrings.h:58
msgid "L Portrait"
msgstr "L 세로"

#: src/cnmsstrings.h:59
msgid "2L Landscape"
msgstr "2L 가로"

#: src/cnmsstrings.h:60
msgid "2L Portrait"
msgstr "2L 세로"

#: src/cnmsstrings.h:61
msgid "4\" x 6\" Landscape"
msgstr "4\" x 6\" 가로"

#: src/cnmsstrings.h:62
msgid "4\" x 6\" Portrait"
msgstr "4\" x 6\" 세로"

#: src/cnmsstrings.h:63
msgid "Hagaki"
msgstr "Hagaki"

#: src/cnmsstrings.h:64
msgid "A5"
msgstr "A5"

#: src/cnmsstrings.h:65
msgid "B5"
msgstr "B5"

#: src/cnmsstrings.h:66
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: src/cnmsstrings.h:67
msgid "Letter"
msgstr "Letter"

#: src/cnmsstrings.h:68
msgid "Legal"
msgstr "Legal"

#: src/cnmsstrings.h:69
msgid "B4"
msgstr "B4"

#: src/cnmsstrings.h:70
msgid "A3"
msgstr "A3"

#: src/cnmsstrings.h:71
msgid "128 x 128 pixels"
msgstr "128 x 128 픽셀"

#: src/cnmsstrings.h:72
msgid "640 x 480 pixels"
msgstr "640 x 480 픽셀"

#: src/cnmsstrings.h:73
msgid "800 x 600 pixels"
msgstr "800 x 600 픽셀"

#: src/cnmsstrings.h:74
msgid "1024 x 768 pixels"
msgstr "1024 x 768 픽셀"

#: src/cnmsstrings.h:75
msgid "1280 x 1024 pixels"
msgstr "1280 x 1024 픽셀"

#: src/cnmsstrings.h:76
msgid "1600 x 1200 pixels"
msgstr "1600 x 1200 픽셀"

#: src/cnmsstrings.h:77
msgid "2048 x 1536 pixels"
msgstr "2048 x 1536 픽셀"

#: src/cnmsstrings.h:78
msgid "2272 x 1704 pixels"
msgstr "2272 x 1704 픽셀"

#: src/cnmsstrings.h:79
msgid "2592 x 1944 pixels"
msgstr "2592 x 1944 픽셀"

#. only STRSUB_A_PAPER_SIZE
#: src/cnmsstrings.h:81
msgid "Full Platen"
msgstr "전체 평판 크기"

#. STRSUB_A_SOURCE
#: src/cnmsstrings.h:84
msgid "Platen"
msgstr "평판"

#: src/cnmsstrings.h:85
msgid "Document (ADF Simplex)"
msgstr "문서(자동 문서 공급기 단면)"

#: src/cnmsstrings.h:86
msgid "Document (ADF Duplex)"
msgstr "문서(자동 문서 공급기 양면)"

#. STRSUB_A_BINDING_LOCATION
#: src/cnmsstrings.h:89
msgid "Long Edge"
msgstr "긴 가장자리"

#: src/cnmsstrings.h:90
msgid "Short Edge"
msgstr "짧은 가장자리"

#. STRSUB_A_COLOR_MODE
#: src/cnmsstrings.h:93
msgid "Color"
msgstr "컬러"

#: src/cnmsstrings.h:94
msgid "Color(Documents)"
msgstr "컬러(문서)"

#. add space
#: src/cnmsstrings.h:96
msgid "Grayscale "
msgstr "회색조"

#: src/cnmsstrings.h:97
msgid "Black and White"
msgstr "흑백"

#. STRSUB_A_UNIT
#: src/cnmsstrings.h:100
msgid "pixels"
msgstr "픽셀"

#: src/cnmsstrings.h:101
msgid "inches"
msgstr "in"

#: src/cnmsstrings.h:102
msgid "centimeters"
msgstr "cm"

#: src/cnmsstrings.h:103
msgid "mm"
msgstr "mm"

#. ON,OFF
#: src/cnmsstrings.h:106
msgid "ON"
msgstr "설정"

#: src/cnmsstrings.h:107
msgid "OFF"
msgstr "해제"

#. coloradjuststr.h
#. Channel list strings
#: src/cnmsstrings.h:111
msgid "Master"
msgstr "마스터"

#: src/cnmsstrings.h:112
msgid "Red"
msgstr "레드"

#: src/cnmsstrings.h:113
msgid "Green"
msgstr "그린"

#: src/cnmsstrings.h:114
msgid "Blue"
msgstr "블루"

#: src/cnmsstrings.h:115
msgid "Grayscale"
msgstr "회색조"

#. save_dialog.c
#: src/cnmsstrings.h:124
msgid "The file name is not specified."
msgstr "파일 이름을 지정하지 않았습니다."

#: src/cnmsstrings.h:125
msgid ""
"You do not have permission to access the specified file.\n"
"Specify another file name or save the file in another directory."
msgstr ""
"지정된 파일을 액세스할 권한이 없습니다.\n"
"다른 파일 이름을 지정하거나 다른 디렉토리에 이 파일을 저장하십시오."

#: src/cnmsstrings.h:126
msgid ""
"The specified directory does not exist or you do not have permission to "
"access the directory.\n"
"Save the file in another directory."
msgstr ""
"지정된 디렉토리가 존재하지 않거나 이 디렉토리를 액세스할 권한이 없습니다\n"
".\n"
"다른 디렉토리에 이 파일을 저장하십시오."

#: src/cnmsstrings.h:127
msgid ""
"The specified file name is invalid.\n"
"Specify another file name."
msgstr ""
"지정된 파일 이름은 잘못된 것입니다.\n"
"다른 파일 이름을 지정하십시오."

#. child_dialog.c
#: src/cnmsstrings.h:130
msgid "Do not display this message again."
msgstr "이 메시지를 다시 표시하지 않습니다."

#: src/cnmsstrings.h:132
msgid "Resets the settings to default."
msgstr "설정을 기본값으로 재설정합니다."

#: src/cnmsstrings.h:133
msgid ""
"You are trying to scan an image exceeding 100 MB. \n"
"Scanning images of this size puts a considerable load on the computer, \n"
"and some applications may be unable to load the image. \n"
"Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"100MB가 넘는 이미지의 스캔을 시도하고 있습니다. 이 크기의 이미지를\n"
" 스캔하면 컴퓨터에 많은 로드가 걸려 일부 어플리케이션에서 이미지를 로드\n"
"하지 못할 수 있습니다. \n"
"계속하시겠습니까?"

#: src/cnmsstrings.h:134
#, c-format
msgid ""
"Scanning cannot be performed unless the crop size, \n"
"output size or output resolution is reduced to \n"
"%s x %s pixels or less."
msgstr ""
"자르기 크기, 출력 크기 또는 출력 해상도를 \n"
"%s x %s 픽셀 이하로 줄여야 \n"
"스캔을 실행할 수 있습니다."

#: src/cnmsstrings.h:135
msgid "If you keep Unsharp Mask ON, Descreen may not work."
msgstr ""
"[윤곽 강조]를 [설정]으로 유지하면 [디스크린]이 작용하지 않을 수 있\n"
"습니다."

#: src/cnmsstrings.h:136
msgid ""
"The ADF (Auto Document Feeder) is empty. \n"
"Place paper in the ADF."
msgstr ""
"ADF(자동 문서 공급기)가 비어 있습니다. \n"
"자동 문서 공급기에 용지를 넣으십시오."

#: src/cnmsstrings.h:137
msgid ""
"Cannot find available scanners.\n"
"\n"
"Cable may be disconnected or scanner may be turned off.\n"
"Check the scanner status, and then try again."
msgstr ""
"사용할 수 있는 스캐너를 찾을 수 없습니다.\n"
"\n"
"케이블이 연결되어 있지 않거나 스캐너가 꺼졌을 수 있습니다.\n"
"스캐너 상태를 확인한 다음 다시 시도해 보십시오."

#: src/cnmsstrings.h:138
msgid ""
"You are trying to scan a large image.\n"
"Reduce image size or output resolution,\n"
"when you want to scan this image."
msgstr ""
"큰 이미지의 스캔을 시도하고 있습니다.\n"
"이 이미지를 스캔하려는 경우, 이미지 크기\n"
"또는 출력 해상도를 줄입니다."

#: src/cnmsstrings.h:142
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: src/cnmsstrings.h:143
msgid "Transferring..."
msgstr "전송 중..."

#: src/cnmsstrings.h:144
#, c-format
msgid "%d page(s)"
msgstr "%d 페이지"

#. Ver.1.40
#: src/cnmsstrings.h:146
msgid "Searching..."
msgstr "검색 중..."

#: src/cnmsstrings.h:147
msgid "Searching for scanners."
msgstr "스캐너를 검색하는 중입니다."

#: src/cnmsstrings.h:148
msgid "Updating the scanner list."
msgstr "스캐너 목록을 업데이트하는 중입니다."

#. scanmsg.h
#: src/cnmsstrings.h:152
msgid "Scanning canceled by user."
msgstr "스캔을 취소했습니다."

#: src/cnmsstrings.h:153
msgid "Copying...  Scan after it is complete."
msgstr "복사 중입니다...  완료 후 스캔합니다."

#: src/cnmsstrings.h:154
msgid "Printing...  Scan after it is complete."
msgstr "인쇄 중입니다...  완료 후 스캔합니다."

#: src/cnmsstrings.h:155
msgid "Printer maintenance is in progress. Scan after it is complete."
msgstr "프린터를 유지 관리하는 중입니다. 완료 후 스캔합니다."

#: src/cnmsstrings.h:156
msgid ""
"Cannot communicate with scanner.\n"
"Cable may be disconnected or scanner may be turned off.\n"
"Check status.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"스캐너와 통신할 수 없습니다.\n"
"케이블이 연결되어 있지 않거나 스캐너가 꺼졌을 수 있습니다.\n"
"상태를 확인합니다.\n"
"스캐너 드라이버가 닫힙니다."

#: src/cnmsstrings.h:157
msgid ""
"There is not enough free disk space to complete the scan.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"디스크 공간이 부족하여 스캔을 완료할 수 없습니다. \n"
"스캐너 드라이버가 닫힙니다."

#: src/cnmsstrings.h:158
msgid ""
"Internal Error occurred.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"내부 에러가 발생했습니다.\n"
"스캐너 드라이버가 닫힙니다."

#. Ver.1.40 modified
#: src/cnmsstrings.h:160
msgid ""
"Error in scanner.\n"
"Turn off scanner and follow instructions in User's Guide.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"스캐너에서 에러가 발생했습니다.\n"
"스캐너를 끄고 안내서의 설명을 따릅니다.\n"
"스캐너 드라이버가 닫힙니다."

#. Ver.1.20
#: src/cnmsstrings.h:162
msgid ""
"Printer is in use or an error has occurred. Check status.\n"
"Scanner Driver will be closed."
msgstr ""
"프린터가 사용 중이거나 에러가 발생했습니다. 상태를 확인합니다.\n"
"스캐너 드라이버가 닫힙니다."

#: src/cnmsstrings.h:163
msgid "Printer initialization is in progress. Scan after it is complete."
msgstr "프린터를 초기화하는 중입니다. 완료 후 스캔합니다."

#: src/cnmsstrings.h:164
msgid ""
"An error has occurred.\n"
"Turn the device off and then back on.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"에러가 발생했습니다.\n"
"설비를 끄고 다시 켭니다.\n"
"스캐너 드라이버가 닫힙니다."

#. Ver.1.30
#: src/cnmsstrings.h:166
msgid ""
"Scanning canceled by user. \n"
"Press the <OK> button on the printer's operation panel \n"
"to eject the document from the ADF (Auto Document Feeder)."
msgstr ""
"스캔을 취소했습니다. \n"
"프린터 조작판의 <OK> 버튼을 눌러 ADF(자동 문서 공급기)에서 문서\n"
"를 배출하십시오."

#: src/cnmsstrings.h:167
msgid ""
"The paper is jammed in the ADF (Auto Document Feeder). \n"
"Open the cover and clear the paper jam, then close the document cover.\n"
"Press the <OK> button to clear the status on the printer's operation panel."
msgstr ""
"ADF(자동 문서 공급기)에서 용지가 걸렸습니다. \n"
"커버를 열고 걸린 용지를 제거한 다음 문서 커버를 닫으십시오.\n"
"프린터 조작판의 <OK> 버튼을 눌러 이 상태를 제거하십시오."

#: src/cnmsstrings.h:168
msgid ""
"The ADF (Auto Document Feeder) cover is open. \n"
"Close the document cover and press the <OK> button \n"
"to clear the status on the printer's operation panel."
msgstr ""
"ADF(자동 문서 공급기) 커버가 열려 있습니다. \n"
"문서 커버를 닫고 프린터 조작판의 <OK> 버튼을 눌러 이 상태를 제거하\n"
"십시오."

#: src/cnmsstrings.h:169
msgid ""
"No document in the ADF (Auto Document Feeder). \n"
"Press the <OK> button on the printer's operation panel to cancel the "
"error, \n"
"then place paper in the ADF."
msgstr ""
"ADF(자동 문서 공급기)에 문서가 없습니다. \n"
"프린터 조작판의 <OK> 버튼을 눌러 에러를 취소한 다음 자동 문서 공급\n"
"기에 용지를 넣습니다."

#: src/cnmsstrings.h:170
msgid ""
"Document is too long.\n"
"Check that the ADF (Auto Document Feeder) cover is closed, \n"
"and press the <OK> button on the printer's operation panel \n"
"to eject the document from the ADF."
msgstr ""
"문서가 너무 깁니다.\n"
"ADF(자동 문서 공급기) 커버가 닫혔는지 확인하고 \n"
"프린터 조작판의 <OK> 버튼을 눌러 ADF에서 문서를 배출하십시오."

#: src/cnmsstrings.h:171
msgid ""
"The paper size is not suitable for the duplex scanning. \n"
"Check that the ADF (Auto Document Feeder) cover is closed, \n"
"and press the <OK> button on the printer's operation panel \n"
"to eject the document from the ADF."
msgstr ""
"용지 크기가 양면 스캔에 적합하지 않습니다. \n"
"ADF(자동 문서 공급기) 커버가 닫혔는지 확인하고 \n"
"프린터 조작판의 <OK> 버튼을 눌러 자동 문서 공급기에서 문서를 배출하\n"
"십시오."

#. Ver.1.40
#: src/cnmsstrings.h:173
msgid ""
"Cannot communicate with scanner for these reasons:\n"
"- Scanner is turned off.\n"
"- Scanner is disconnected.\n"
"(It is disconnected from LAN, if using on LAN.)\n"
"\n"
"Please check and try again.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"이러한 이유때문에 스캐너와 통신할 수 없습니다.\n"
"- 스캐너가 꺼졌습니다.\n"
"- 스캐너가 연결되어 있지 않습니다.\n"
"(LAN을 사용할 경우, LAN에 연결되어 있지 않습니다.)\n"
"\n"
"검사해 보고 다시 시도하십시오.\n"
"스캐너 드라이버가 닫힙니다."

#. Ver.1.60
#: src/cnmsstrings.h:175
msgid ""
"Cannot communicate with scanner for these reasons:\n"
"- Scanner is turned off.\n"
"- The lock switch is not released.\n"
"- Scanner is disconnected.\n"
"(It is disconnected from LAN, if using on LAN.)\n"
"\n"
"Please check and try again.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"이러한 이유때문에 스캐너와 통신할 수 없습니다.\n"
"- 스캐너가 꺼졌습니다.\n"
"- 잠금 스위치가 해제되지 않았습니다.\n"
"- 스캐너가 연결되어 있지 않습니다.\n"
"(LAN을 사용할 경우, LAN에 연결되어 있지 않습니다.)\n"
"\n"
"검사해 보고 다시 시도하십시오.\n"
"스캐너 드라이버가 닫힙니다."

#: src/cnmsstrings.h:176
msgid ""
"Release the lock switch, turn the device off and then back on.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"잠금 스위치를 해제하고, 설비를 끄고 다시 켭니다.\n"
"스캐너 드라이버가 닫힙니다."

#. scanflow.c
#: src/cnmsstrings.h:179
msgid ""
"Processing calibration data from a scanner.\n"
"Do not open the document cover."
msgstr ""
"스캐너에서 보정 데이터를 처리하는 중입니다.\n"
"문서 커버를 열지 마십시오."

#: src/cnmsstrings.h:180
msgid ""
"Scanner is warming up...\n"
"Do not open the document cover."
msgstr ""
"스캐너가 준비 중입니다...\n"
"문서 커버를 열지 마십시오."

#. w1_main.c
#: src/cnmsstrings.h:183
msgid "Delete preview images."
msgstr "미리 보기 이미지를 삭제합니다."

#: src/cnmsstrings.h:184
msgid "Select Source is altered, so deletes preview image."
msgstr "[소스 선택]이 변경되었기 때문에 미리 보기 이미지를 삭제합니다."
